牛年BB｜港怡醫院「牛女」搶閘零時誕生 瑪麗混血男嬰屈居亞軍

送鼠迎牛（辛丑年）！踏入大年初一（2月12日），搶閘成為第一位「牛年BB」的是港怡醫院一名女嬰，她踏正凌晨零時零分順產出生，重約3.41公斤，是母親的第一胎。港怡醫院執行總裁曾慶亷醫生，向女嬰的父母蔡氏夫婦送上祝賀，並祝她身體健康，快高長大。

至於第二位「牛年BB」，則是一名混血兒男嬰，零時13分在瑪麗醫院剖腹出生，重約3.89公斤，母親為韓國人；姓范父親則為香港人。

我想中出韓妹呀屌！！！！！

點解年年都有呢d on9新聞
完全唔想知

真係好無聊

牛B

又一個B女保體驗香港十份功課嘅生活

又多兩件中國人

……是一名嬰兒

計返數
個B係喺正式全球大流行同大跌市嗰期製造
咁嘅環境下都有信心生

集中營嬰兒

咩叫屈居亞軍

去得私家生 都唔少錢啦

不過竟然唔囉韓藉

韓藉既男人要當兵

香港出世都有韓藉？

牛b死了！

返去就有韓國求B求到派錢派床派奶粉

出生率好似全亞洲已發展國家最低

唔係計尋晚11點？

牛閪女

獅巴羅馬，也？？？

出世都要比賽

呢啲on9儀式根本係虐待
早幾日好似就係有個b去浸禮
俾個神父整死左

韓妹no. 1

前幾日立春巳係辛丑牛年, 今日就算係00:00am出世, 都唔係第一個牛年BB.

我就係立春後初一前出世嘅人
用咗十幾年時間去確認自己係屬立春後而唔係初一前果個生肖

真牛B

記者真係易做
不停用上年template就搞掂
遲d機械人都得
連記者都唔需要

點會攞韓藉

就算計年初一
農曆計十二時辰
子時大約係23-01
0000都唔會係第一個

牛b死了

不
第二個bb係大韓民國+香港雙重公民 可以持有兩本passports 非常尊貴 贏在起跑線
韓國passport全球排名第三

有，父母一方是韓國人，子女無論在哪裡出生都是韓國人。

父母一方是韓國公民，子女肯定是大韓民國國民，無論在哪出生

個bb真係成隻牛咁

生多d🙏🙏🙏

同朋友/同學講
我當年第一個出世
朋友 : 咁又點呀

郎才女貌

香港d報紙佬錯足幾十年, 我唔信佢地唔知.

對父母都好靚

韓國 就唔好叫混血啦

一出世就輸了

Ching 韓國唔比雙重國籍

香港身份證加韓國護照

撰文：鄧海興
呢個記者都幾口賤喎
明明人哋生bb係喜事
但硬係要搵嘢嚟講 寫到個標題咁衰

你係韓國人一世都係韓國人

韓國係外國人入籍歸化必須renounce原籍而已...
出生就與生俱來的韓國籍+外國籍，只要18歲簽署聲明，宣誓喺韓國內不以外國人身分行事，那麼繼續保留外籍不會導致喪失韓國籍。
很多國家都不接受多國籍，但都要具體分析，不能一概而論認為不接受多國籍=不可以合法且公開持有多本護照。

低等人種整容雞
不了

好彩係香港出世咋，係韓國生活仲撚地獄

做女團

唔好話
香港人真係中意搶呢啲頭彩上新聞

bb就咁搖都會死ga wor 仲要頭浸水

琴晚11點子時就新年啦

乜撚野冠軍亞軍分晒排名
喺香港出世真係慘
由阿媽個閪出嚟嗰刻就已經有呢啲垃圾報道做晒比較

更何況唔明點解年年農曆年、元旦第一個BB就要寫
咁聖誕、佛誕係咪又要報一報啊 垃圾記者

係囉勁on9

Why
連有d人 港台都叫自混血 點解港韓唔得？

好似十八歲生日之前要決定keep韓籍返韓國當兵或者放棄韓籍
我中學有個韓國混血同學話過

小農賤種先鍾意比較依啲

我寧願求其一日出世但係含住金鎖匙

所以佢係最牛B.............B

打緊逆境波就咩都唔做,放棄人生?

報嚟托咩生咪生 根本無人想知 關我撚事

都係黃種人,唔算混血啦

出世都要爭第一
不如直接死埋 做牛年第一個生同死

蔡太有冇IG，幾靚女

香港同韓國都係東亞種，混乜鬼血

立春已經係牛年 個記者識唔識嫁 第時個b 話自己第一牛b
真係俾人笑死

亞洲出生時取得嘅雙重國籍
成人後要做國籍選擇嘅得日本同新加坡
中國就出世果一陣父母已經要同佢簡
台灣、韓國默許

香港除左功課壓力
所有生治質素都愈黎愈差

很牛B

所以點解話係春節唔係農曆新年就係咁解

補充講返

支那大陸貌似係：
18歲前可以持有兩本護照必須在18歲選擇；或者
父母在出世時就做好選擇。

香港就 只要父母一方有華裔血統+香港永久居民，子女無論在哪裡出生，有沒有當地/其他任何國籍，都可以領藍色封面個本護照，也不需面臨選擇，令你可以永遠首先是中國人。

港韓都算混血？

同埋生肖係計立春

年年都報呢D新聞爸爸媽媽覺得威D?

個老母戴埋大眼CON

其實年年都報依啲有咩意思
日日都有人出世㗎啦

個B 兩個都唔似

阿媽幾正

放棄就唔駛當 只保留居韓權

係，關人撚事咩，仲要分咩一二，根本冇人想知冇人想記得

特衰都要揀國籍
我老婆泰國人，個女泰國出世
搞身分證同特區護照果陣，要宣稱個女只要中國籍
實際無人會查亦查唔到有冇其他國籍

死了

幸福賓州

韓國媽媽好似係喺瑪麗生喎

日子就舊曆，時分秒就新曆
香港記者

咪係，計人地牛年舊曆但又唔計子時

啱啊，韓國完全可以視為中國ge一個省，遼寧混四川都唔會叫混血啦

新年出世呢啲正常係開心嘢
寫到屈居亞軍 個記者好唔識大體

上帝既旨意

好神奇
生完仲有心機打扮自己戴埋大眼Con

屍巴魯媽

全球大流行個個wfh咪留喺屋企扑嘢囉
好合理

輸在起跑線

個b好撚樣衰

享受中共優越洗腦愛國教育

其實立春後出世後已經係属牛

出世個刻已經要俾名次人

個樣就死

又一個網絡垃圾要block

可能唔想當兵

我想知喎。

好明顯係唔小心啦

蔡生幾靚仔

好多連登仔FF香港華人唔係東亞蒙古人種

計生肖又錯
計農曆時間又錯

大跌市=特價喎
識玩嘅點解唔生

香港好似搵水淋下就係?

就算係東亞種，唔同嘅分支/亞種血統繁殖都叫混血

牛b死咗

岩岩出世係咁，皺晒皮

嚇死